[武漢肺炎]香港根本無贏過,澳門就一早贏咗

七月就過四千宗
仲有IT狗染完又染
香港已經輸咗了

然後GDP大跌七成

過埋8月仲未大爆發再講